中共網軍正全力抹黑醫護

雖知醫護響反送中期間贏得唔少國際支堵，因此香港醫護同律師一樣係支那眼中釘

除左本地social media，支那已經用緊上年反送中嘅一堆偽外國人ac. 響外媒page打輿論戰

醫護罷工響支共眼中已經係一場政治鬥爭，各位唔係醫護嘅手足，請你地可以幫手打國際鍵盤戰線

支那講野仲有人聽既咩

唔好睇少支那網軍
上年佢地用左好多東南亞假ac

暫時Twitter, Bloomberg 最為嚴重要人

武漢醫護一定係罷左工，所以先死咁多人

推

其實罷工呢啲咁本地層面嘅嘢外國撚理你咩，你之前夠知法國同英國有罷工，有撚care過咩

文宣方向用最簡單嘅支那人播毒就得，因為外國人有共嗚

大把藍絲拎網軍文宣係度打飛機

有病唔好睇醫生

外國醫護都罷得工
更何況今次係封關而唔係加人工
根本冇得輸

Bloomberg已經投共

響支共propaganda 中罷工已經同反送中，港獨掛左勾

去微博洗翻佢地版

其實佢地D報導無乜太偏頗，只係5毛集中洗版

push

藍醫醫藍屍
下世小心啲

Push

咁係咪唔撚再衝落嚟睇病

偽外國人ac?
你肯定？
起碼Ben Norton, Dan Cohen, Max Blumenthal呢啲撚屌白人左翼唔係

抹黑左，係咪唔會再有大陸鳩衝落嚟

「長文」唔係一個醫護，但處理過其他國家既罷工

咳住血打字

唔係白左
由上年抗爭中段開始，忽然多左一堆新加坡，馬拉ac.幫支共
隱約記得有報導支那買D用開嘅fb ac.打輿論戰

咁味好囉，唔係反送中，香港一早變疫區

俄羅斯又點睇？

叫佢哋快啲去圍俄佬

支共眼中有咩唔係政治鬥爭?

大話講一千次、一萬次就會變真話，支那賤畜多，好易做到

Link呢

各外媒fb page, Twitter
總有幾隻5毛響度

另一個就係咬台灣唔捐罩，同唔知咩民航組織唔俾資台灣政府

理閪佢啦！

Tui

去一轉Quota就知 根本唔同世界

我地唔可以成日輕敵一齊走多步幫下手好過

啲藍絲都開始唔buy啦

將死之人，理得佢

就算唔關罷工事，推下外國反支情緒都好

外國罷工真係家常便飯，我地成日羨慕人地職場文化好，人地背後付出好多爭取返黎

各位快申請twitter啦

一招唔可以用死既，而家佢地條命都冇仲上網咩

幫推

真係好多KOL假中立 真五毛
仲要成日推上YOUTUBE頭10

班網軍都等派彩中肺炎啦, 仲得閒係到抹黑

大家除咗支持醫護罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

問題支那想將罷工spin向一般抗爭，淡化支那人播毒，林鄭引病種入關

W

笑

支那狗仲有咁多資源比錢三毛
黨係唔同d

好多外媒FB PAGE, 多假鬼老/ 黑鬼/南亞 account

抄撚曬客觀, 大家幫手留言踢爆啦

支共今次對內對外權威受重創，佢任何議題都會借黎打

叫所有支那人以後唔好來香港睇醫生

根本就係支那唔想停，說什麼止暴制亂都係廢話，成日用網軍造謠生事，令香港情況更亂，叫d支那人收下把口啦⋯⋯

屋企有個老一輩深藍，佢話槍斃曬D有病大陸人就岩
你睇，好彩藍絲自私，幾易說服佢加入陣營今次

EXPLAIN CLEARLY WHY STRIKE IS THE ONLY PEACEFUL OPTION LEFT.

大把，好多鬼佬信到十足

話知佢啦

Facebook Youtube Twitter 都好多
唔該留係屋企，英文好嘅手足幫幫手！

真

我系fb群組轉發醫院罷工 比人post 我同屋企人嘅相出嚟

Real

貼d重災區link黎得唔得

佢spin向邊都冇用，外國人都會覺得合情合理，主要係繼續籠結班藍屍啫

連登仔成日太輕敵

支那人仲未死？

全國咁多病例，又咁多人死，一定係大陸黑醫黑護罷工搞到全世都有帶病者，支持中產黨在國內繼續滅絕人口，由14億人口降至4億，賤民內地人繼續享有被病毒感受的可能性

經過呢7,8個月都知外國人對支那係一知半解
唔可以俾支那抹黑罷工，進而矮化香港人，再進一步抹黑抗爭
唔好睇少支那，留意佢地留言唔難發現咁嘅傾向

Nigga

babycondom 好多五毛做緊野。

以子之矛 攻子之盾 用大陸紅十字會做攻擊 追擊番佢地

冇link講閪

你係咪連fb 搵個外媒page ,開個 Twitter 出個post都要人教

同佢哋講唔封關就去唔到日本韓國歐洲旅行

無人care

支那賤種襯仲有命講多d遺言啦

咁物好啦 借個勢順便港獨

Pish

twitter pls!

大家請國際戰線請幫手
twitter我唔擔心，reddit都還好，反而youtube最大鑊

唔敢講話好多，但一定有，大把不知人間險惡嘅外國傻西，一路享受民主自由，一邊企係道德高地向爭取民主自由嘅示威者發炮

YouTube係重災區，twitter/reddit都仲好啲

tweet retweet!

其實罷工通常唔會引起國際關注，因為只係運用民主國家公民權利，周圍都係，好難抹黑

開戰了 各位 拎起你地既鍵盤 盡情咁打鳩五毛狗

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

一路做緊
班五毛唔知仲有冇糧出
可能出糧出午餐肉

其實要反攻啦 無論支那線定國際線都好 都要反攻

支那人係Twitter 度抹黑就一定有外國人信

同埋支那人最撚鍾意扮香港人 代表香港人

中共隱瞞疫情封鎖消息導致病毒在全国大爆發令到死亡人數暴增。